compliance 入行

想問下 法律系畢業點入行最好？

留名

做intern

唔通常都唔請 fresh grad 咩

報junior post啦 law degree已經好吃香

男定女？邊間U

真係 好多都有Law 底

leave tg

what kinds of compliance role ?

請問你地係jobsdb 點樣區分compliance同埋 kyc／aml之類既工，好似話compliance含金量大d